（長文慎入) 連登以致現實依家已經有啲似大陸共產黨

呢排個個都反送中，但連登仔係顛到一有唔同立場就屌到人反哂肚，又話咩冇哂良知，大是大非都唔去遊行之類既說話，仲話現實會unfd佢地? 咁同以前文革紅衛兵有咩分別，形式唔同，但本質一樣。

呢個世界咁多人，你無可能要所有人支持你，但最起碼都要尊重人地既立場呀。如果你話起警察底，撚狗咁撚佢地，公審佢地，我絕對支持，佢地既然粗暴對待示威者，又講哂粗口，咁都唔值得人尊重。但講緊一條咁具爭議性既條例都要人一定反對先叫有“良知"? 你都霸埋個道德高地囉，其他人邊有位同你傾?

有啲人話同身邊識既人鬧交，無論係屋企人，男女朋友定普通朋友，其實有啲人只係單純立場唔同，咁咪尊重佢囉，一定要逼人同你一樣立場先得? 如果唔係就unfrd? 咁同共產黨又有咩分別? 呢啲係連登仔追求緊既自由? 如果你係勇武，你個frd和理非，你又會唔會unfrd佢? 我諗答案昭然若揭。如果係啲中年人話咩收咗錢，又話咩後生仔搞事抵死，咁就算啦，唔好嘈，改變唔到。我純粹係話大家理性咁對條條例有意見，對事不對人，我覺得無問題，咁都要unfrd人真係有啲過份，當然你仍然要咁做我會尊重。

前排都仲見有人po fb ig去玩既相，呢幾日真係寮寮可數，點解呀，呢幾日無人去旅行無人去玩? 我就唔信啦，係怕比人公審比人起底呀.... 我po張相出嚟，過唔使半日，我個po出現咗喺連登，caption國難當前仲有心情去玩，死港女，臭g諸如此類.... 大佬呀出嚟返工就知同人夾日子去旅行有幾難，講緊要成年前year plan 講定，辛苦咁奈可以去抖下，撞正香港發生大事都無計，但相都唔敢po，唔敢同人講去咗玩，就係怕左你地班連登仔。除左遊行仲有好多野可以喺平時做，計埋咩罷工罷課文宣佔領之類既時間，食飯都要呀? 食餐飯都好普通啫，搞到食飯po相都要諗過度過。去旅行，有正常社交同反送中又有衝突? 就算佢本身支持送中我會同佢傾，但佢堅持既話我會尊重，唔會unfrd唔會批鬥

又見有啲人屌啲藝人，又整左個list屌商戶支持送中，先唔講有冇fact check, 當有啦，如果係鬧青年人搞事既，支持警察既，咁大大力屌佢都冇問題既，但如果純粹表達自己支持定反對，我會尊重佢個立場，唔會鬧人。藝人就更加唔使多講，身不由己，do姐呢啲輩份想講咩都得啦，但如果係其他藝人，唔表態甚至係支持送中條例既，我會尊重佢立場，但如果係宋芝齡支持香港警察既，大家隨便鬧佢，都冇咩好爭論。

連登咁多後生仔睇，依家啲人又整哂list，得閒又屌邊個邊個唔支持，邊個邊個唔表態，見到唔同立場，話咁快就話人三毛跟住完全封鎖，咁同文革紅衛兵有咩分別，貼哂大字報po哂佢地啲相公審佢地，有人唔表態就捉住佢，逼人表態，一發現同自己心入面立場唔同，就開人波，咁樣同共產黨有咩分別，咁樣係連登仔追求緊既自由? 咁搞法，成個連登咪得返一種意見囉，得返你地想見到既post囉。連登仔成日講兄弟爬山各自努力，又話唔好屌其他人，槍口一致對外，只適用於反送中?

再重複和諧唔係一百人有一樣意見，係有唔同意見都可以互相尊重, unfrd人公審人批鬥人係尊重? 定抑或到依家大家仍然堅持住抱有唔同立場既人係唔值得你尊重既心態?

我ig前幾日都有人po食野去玩相，呢幾日真係完全冇人敢po

同意！

你好似共產黨

blocked

連燈冇武裝力量，又點會似共產黨？

你要搞清楚
共產黨=有實力
連衛兵=批鬥改

成世人咁失敗，難得現實成功一次仲唔有咁大發咁大
文革都有得你睇

有理 push

去宣傳同拉更多人向自己立場表態 係好合理嘅事
亦係好有效果嘅政治工作
更加係呢幾十年 大部分香港人唔撚肯放下身段做嘅工作！

非常時期 大家講野 容或尖酸一啲 嘈得面紅耳赤一啲

但係你話呢啲宣傳係共產黨 係紅衛兵 我就第一個屌你老母！

讀多啲書！唔該！

btw
大家同屋企人喊 好過嘈
有效果好多

樓主你呢啲叫道德相對主義，有啲嘢係有公義嘅標準，唔係吓吓話咩要尊重大家意見就叫好和諧，就叫好

共產黨、送中條例擺到明強姦緊香港人，自由嘅前題係要唔干犯人哋嘅自由

簡單啲講，佢唔搞9我哋一撚早真普選（基本法一撚早承諾咗）就咩事都無，依家佢係侵害緊我哋嘅自由

例如你見到有人畀人強姦緊，你唯一要做嘅就係阻止，而唔係要咩尊重所有人嘅意見，你沉默就已經=邪惡

希望樓主你可以讀多啲關於社會公義嘅書，淡化你嘅左膠式思維（過度正治正確），咁對大家都好

呢到有條片個記者解釋得好清楚，林鄭係講撚緊大話，講大話就係講大話，唔係尊唔尊重嘅問題，有時我指出佢講大話，阻止佢繼續傷害人，先係真正你所講嘅尊重同和諧。

抗爭旨意連登仔死梗啦
幼稚又冇遠見 感覺到某部分真係柴娃娃
琴日仲有個po話成立新政府

抗爭旨意孫中山死梗啦
呢啲19醫生 幼稚又冇遠見 感覺到某分真係柴娃娃
琴日仲開會話成立新政府

傻鳩 拎孫中山黎比 人地幾多人跟隨佢
人地搞左幾多年?
拎國父黎比 真係笑話

d矇撚連登仔 去得個一個星期就想人跪低
訓醒未 人地法國 韓國抗爭都玩好耐
果然個個香港人由到大教育都係教雞精速成考試
個個都急功近利 連抗爭都要急
永遠都唔會明咩叫腳踏實地 幾年磨一劍

如果你係勇武，你個frd和理非，你又會唔會unfrd佢? 我諗答案昭然若揭

啲邏輯點黎 呢個比喻不能再差

擇友、unfriend都係個人選擇，雙向關係入面你第三方又批判啲乜

道不同，不相為謀；志不同，不相為友。

一百個人一百句說話都有分有良心定無良心講出嚟

Push

無話宣傳唔得，無講過宣傳係紅衛兵，我講緊人地po相都比你地批鬥，唔遊行又比你unfrd既問題，要人地跟到你十足先滿意? 理性討論就比人話無良知，要讀多啲書?

我寧願佢地post旅行飲食相

都好過
明明去咗玩或者照樣返工
但扮晒喺現場食彈

但而家關鍵時刻
唔好blame任何人
一齊對抗惡政腐權好過

理性討論都比你霸住個道德高地，我講過要鬧警察鬧林鄭我絕對支持，佢係講大話係無恥，但理性討論都比你地話係無良心同三毛? 嗰啲人都好無辜

見有啲po話踢爆人扮遊行，點解連講真話，講自己心底說話都唔敢? 睇下前幾日啲公審post